有幾多人係因為當年緣份配對計劃而搵到另一半結婚

有幾多人係因為當年緣份配對計劃而搵到另一半結婚

緣同木偶仔

分左手

點解

被人飛 都係話性格不合個啲